毒自澳洲留學生 RMIT

小弟自己一個過左黎澳洲RMIT Bundoora留學
有冇同路
我見好似冇乜華人 連大陸人都冇乜😂😂

我都係bundoora campus 你係咪都係hksa個whatsapp group入面

我係呀
想相認？

留個tg
bundoora都識幾多hk人